# Sales CRUD

Descripción: 
La prueba consiste en: Desarrollar un CRUD usando el lenguaje Python bajo el framework Django y que el desarrollo se despliegue en producción con Docker y que comparta el trabajo final en su repositorio en GIT.


